［警告］支共開始利用比較中立嘅新聞平台帶風向

有冇人發覺近排 now 新聞藍得好緊要
啱啱睇now新聞
係咁大篇幅引述支那報紙
又係咁報呢到有人刑毀嗰度有人刑毀
又採訪譚耀宗
內容都係吹到去自決港獨要立23條
明顯想帶風向
屋企人有睇now新聞但係辨別能力弱嘅人要小心